香港有冇人代砌黑蘋果

最近見youtube好多人吹奏黑蘋果，好似好正見支那淘寶好多代砌，想知香港邊度有

利申:用緊11年macbook air

都係覺得呢啲野信唔過

自己研究啦，利申：唔難，用緊

睇youtube都感覺唔難，但怕落手係另一回事

完整教程

自己學，學習曲線約一個月。

呢個行vm，唔係傳統hackintosh既玩法。

唔難砌，CPU 用intel ，顯示卡就用番AMD RX460/470/470D/480/560/560D/570/580/590/Vega56/Vega64/Vega VII

呢堆顯示卡都可以裝到Catalina/Mojave。如果你用N卡就只可以裝High Sierra

基本上呢兩樣硬件無錯你會遇少好多bugs，當然其他件都要考慮埋，果D 就要做功課，去tonymacx86 睇下，佢有建議list（利申，我用緊High Sierra 既黑蘋果）

最緊要買張Broadcom WiFi Card 如果唔係又要自己入kext 麻撚煩

如果唔用AirDrop 就唔洗都可以。因為我無用AirDrop ，所以我無用到WiFi Card

代砌會唔會收到apple嘅律師信？

咁就唔知啦，不過Apple 暫時都係隻眼開隻眼閉，因為只係少數人咁做，不過最近見新聞話Apple 可能有機下一代Mac 機會轉用自家CPU 到時黑蘋果應該就會收皮

R7 3700x 8 core dual boot開心使用中

咁當然冇都可以 但有會方便啲

咁岩台灣爛鐵佬出左片玩黑蘋果

買Mac就係唔想煩
Hackintosh 仲煩過Win 95

點解佢叫爛鐵佬？
利申呢排有睇開佢啲片 唔差

就係睇完佢條片好似好容易咁

照抄佢個spec執件就ok

唔難，揀岩啲硬件就同安window一樣
揀錯硬件，將會同整火箭一樣

唔洗
睇三四篇應該就可以

除非你想係啲舊機搞
仲要全支援
咁就難

枱機係易搞啲，我當時搞laptop。單單sleep/wake, brightness就有排你搞。

好奇想問下有冇網絡安全問題？

個macOS 係官方都勾出黎？

以前試過玩，裝唔難。但係一到 OS update 就瀨嘢，好多時一 update 完就個 OS 就炒哂。
所以都無再玩，正正經經買返 apple 機。

呢度問list
去軟件台問裝os方法

咁正？

介紹個channel 畀你

應該係我見過最詳細 真係每個steps都講哂嘅tutorial

用緊 但藍牙同wifi 用唔到
買左個網卡都唔得
依家用緊lan 線

wifi可以買asus隻usb wifi接收器就得

討論可以 收錢代砌代裝會比人告

我識都唔會自爆啦⋯⋯

成班黑狗mon實架

翼王之前砌舊機個條幾好睇

唔識 可以慢慢google學下點裝點揀硬件
唔想學不如買番mac機仲無咁麻煩

我都想整部itx 但好似藍芽同wifi比較煩
要另外買wifi卡 但又無pcie位插

痴L線
我話識整炸彈又比狗拉啊?

話識冇問題
但係話自己識然後話可以賣俾人就有問題

玩黑蘋果 只要記住1個道理
就係要跟apple 用過既model去買零件
例如顯示卡，蘋果宜家大部分都係用amd既，咁最好用相同既model （rx570 rx580 etc）

利申 i3 8100 仿imac mini配置使用中（加左張rx570）

有冇x99 教學？ 我入到去install page 就kick 住左
搵唔到HDD 去install, 唔知係唔係搵唔到driver

裝完先開始煩

app update又bug
down新app又bug
限制高到

你屋企windows懷疑唔係正版，要破門入屋拉你

d apps係update唔到定down都已經有問題

如果舊機佢仲support應該短期內都仲用到?

對唔住

我唔會用垃圾OS

啱啱laptop 玩咗dual boot, 係幾有成功感
不過煩過閪

因為呢條友真係執開爛鐵來玩
一開頭個句CP值係人生座右銘已經解釋哂

黑蘋果就好似 root 機 / jb, 你最好知啲 code 做緊乜先用作個人用品, 例如imessage, 銀行理財我都唔會考慮係上面做, 重有每次系統更新都要等到有 community support, display driver 又唔 support nvidia
比如剪片/執圖/rendering都可以考慮編輯用, 但前提我會有NAS做備份

用品 -> 用途

除咗wifi同藍芽麻煩啲之外 硬件啲嘢揀啱驅動其實唔難裝

其實唔難

學術研究用途咪試下，真係拎嚟用就不了

用咗六七年冇乜大問題

又係啲煲水新聞？
邊有可能會轉自己cpu 呀，咁咪令macOS 更加自閉？
Steam 買落果三百隻game 咪唔再兼容？

仲要好多奇奇怪怪問題
iMessage / FaceTime / hands off 用唔倒之類
最重要係靚，自己砌都冇可能有佢外型

有邊隻laptop岩用黑蘋果？

其實唔係無機會macbook air/12 轉先，等你要用intel u 迫你上pro,又可以賺多d
apple 大貪唔係第一日的事

真用其實ok係system update嗰陣要留意番有冇啲Kext要update番
google 下opencore 都有教學比你跟 想即食就search clover/unibeast
有budget就最好用新件 intel cpu加amd gpu 冇咁多兼容問題要解決

同埋一部機可以用windows打機 又可以用mac做嘢 其實都方便
如果你有budget 各買一部再加nas分享file 咁又另計啦

其實好正常
屋企windows 打機 & office 文書
macbook 文書/工作/見客
電話都係雙修

上catalina 有埋 5500/5600/5700 with/without xt了

其實好多大路嘅laptop 都有人整efi
基本上有人整埋EFI 就簡單好多
你google 下嗰個model + clover/OpenCore + efi

有冇睇到最後堆bug

睇唔明啲steps 可以睇下呢個channel 啲片有詳細每一步咁lead 住你做

我意思係一套硬件行dual boot 可以慳錢同慳位

如果係it 狗，中意root 機改野果班會覺得幾好玩
整到好有成功感，一般人見到都不了，一陣急住做野，開機要del bug 先run 到就頭都痛撚埋

我get錯左

XPS 系列
XPS15 4K touch moon 爽到仆街

但係amd 啲display同rtx 差一個lvl

其實整完一次就冇嘢搞 唔洗下下boot 機整一次

之後(有機會)要無限debug

咪話setup 好曬之後冇嘢搞 起碼intel 係咁 唔知Ryzen

係 你要3A/4k 60就幫你唔到

完全唔更新當封閉os就係
我之前用連adobe更新都會惹到個clover

唔update 個mac os 應該幾安全

我update macos冇乜事 除咗要update clover

同埋如果得一部機反正你都係要reboot轉os用，其實好麻煩

只可以講hackintosh 好啱淨係用某啲功能既用家，上網砌layout 咁，但係如果好深度用家又懶既話真係建議買多部平平玩

性價比真係冇得比 我又唔用windows
你講得啱 hackintosh 只係啱某類用家 對於嗰一類人係抵到核爆

我自己係mac用家 唔抵得apple markup得太勁玩hackintosh 但真係太麻煩

最後死死地氣砌部勁pc改界面主力用，中階macbook 日常用

我部hackintosh 用咗七年 出街用macbook pro notebook 裝太麻煩
本身諗住買Mac mini 2020 但佢竟然唔upgrade cpu 啫係唔洗買 等10代intel hackintosh 算

你要睇底版. 有D底版要打微碼先開到. 上X86睇啦

BTW 有無人分享下點由四葉草轉OPENCORE

玩咗十年都有 年幾前砌左行9900k rx580 冇太大問題
跟足條list執 爬多啲文就ok 不過其實係好花時間

笑4 出面啲人以為佢自整cpu跑得贏牙膏

如果我真係唔中意AMD
咁我可摸耳用內顯出macOS
Windows用RTX出畫

新手可以跟tonymac度買料同裝
一步步跟住通常都ok

之前無聊買左部二手dell返黎裝
好快就搞得掂

上tonymacx86爬吓文
最緊要買啱塊底板
再睇post set吓BIOS
基本上差唔多搞掂
利申以前部機技嘉z97輕鬆行10.14
依家EVGA x299冇乜人研究太小眾，行返windows算

VM 有咩缺點？
應該最簡單係VM 又可以同時run 兩個OS

原來仲有人玩
好多年前部Lenovo s10 玩過下
其實幾正
要學裝ktext

如果裝左黑蘋果唔關機長開，係咪問題無咁多。

台仔但顯卡前顯卡後

其實唔難，首先請買大路機型（如lenovo x, x1），同一張support到mac既wifi

以前寫過下ios app 用部古董AMD Athlon II X2 240 裝Snow Leopard 行xcode
又冇乜遇到bug

岩岩砌完 3700x 加5700 行 OC
如果想airdrop 就要搵Broadcom

睇行明上面幾行就自己砌
如果連d字係咩都唔明，咁勸你唔好煩
課金比蘋果啦！之後有update.. 你又煩！

買Mac 就係唔係想做工程師

搞咁多嘢做乜

我又係一睇完就見到呢個po

command 唔洗打 又唔洗compile 跟下guide 做就搞掂 算易

VM lag 到仆街
已經assign 咗2x2 cores 同10GB Ram
D 過場畫面簡單係慘不忍睹
不過用嚟感受下Apple Ecosystem 係ok 嘅

我都搞左台laptop
我搞lenovo x240
最後只係搞到基本野，sleep/wake係高級野
又無wifi card
完全無用途，好似慳電啲之外

我窮閪
用9700k rx580
未有時間，用緊垃圾window

得雙核，會唔會卡到掉爆機？

有時間咪玩下 但真係要預好多時間執啲軟件嘢
同埋有啲位好煩 例如security update 唔係下下禁易搞

btw 迫住行緊10.14 原因係用緊有部synth 個software 唔支援 Cata
應該都唔會升依部黑蘋os
我最唔上再搞嘅係 HiDPI 好9煩

Windows 唔垃圾啊 打機專用嘅4790k 980Ti都係行緊 Win 不過係部今年都退役 應該上10代牙膏廠加3000系咭

apple自己堆macbook咪又係得兩春

x240算好搞wor，上網好多人地做好既efi直接可以用，240/250兩兄弟好多野都通用，搵唔到240可以用250嘅都可以

sleep/wake/brighness一般都要搞dsdt，其實都唔係好難，肯比時間去研究幾次就得，但記住day0時隻usb手指千祈唔好掉，同埋backup好搞之前既efi，因為搞完boot唔起就要靠佢地倒帶救命

wifi死症，以前買dw1830先兩舊水人仔，而家已經炒成天價，dw1560都炒到三舊，dw1820a原先二三十蚊垃圾都炒到兩舊，接受到就用細粒usb wifi啦

OC好似都可以好似clover 咁有個GUI 揀boot 乜嘢
不過我直接裝哂兩個系統然後用bios boot menu 揀
無enable 到OC 個GUI

應該話:
新N卡(16x0, 20x0): 你係裝乜都唔洗諗
pascal, maxwell: 可以用webdriver, 最高support到high sierra
kepler: 直接用到(包括mojave同catalina)
fermi, tesla: 可以用nv inject直接推郁

其實跟住水果買display係最安全, 所以先推介用a卡, 不過牌子都要小心, 力量顏色同xx呢兩個牌子太多古怪野, 上黑蘋果好多時都瀨野, 同埋各類非滿血版a卡千祈唔好買, 曾經我用過xx既r9 270x, 明明270x係直接打著, 偏偏xx係搞極都唔起

利申: i7-3770, 藍寶rx588 Catalina使用中

你好彩一野開到唔洗-v既verbose做debug就係....
我試過玩到要自己compile kext去幫埋佢隻kext debug

i u a卡
去github抄人地list（唔想麻煩就跟足黎買唔好改）
down 人地個File

牙石X299唔知你係咩model, 不過成功例子都好多, 但唔知包唔包你隻款
vega64應該係全公板, 正路就直接打著

你唔大大聲講砌黑蘋果咪冇野

聽講好挑chip

唔方便係真既
但用黎做野就真係舒服
加上硬件既相對價錢已經抵到飛起

聽講技奸板無痛裝黑蘋果

買MBA 2020以上啦

我搞到之後幾乎無用過
我dual boot 簡直係晒位

果啲垃圾，根本係其他舊機拆出黎
除時wificard貴過佢收機假

細粒usb有邊隻推介？
可以desktop laptop兩用，好撚窮

通常買水果機啲人都係上網word excel
係星巴克偷睇
有幾多個真係用效能？
但我地乞返黎，通常都十鳩幾樣野搞
效能好少少好喎

ssd好緊要，無ssd乜都唔洗用

我之前真係迫住用部孖春notebook做野，帶住部機射波去starfuck趕論文
呢類機，跑excel word其實真係冇問題，用得x都預咗係開工機，最緊要開機夠快同夠穩定

mercury ud6s，細粒有ac，mac同win都有drv用到，幾兜野有交易

以前就一定揀雞加跛，不過而家牙石同msi都好好裝，雞加跛冇咗黑蘋果優勢，我部desktop都係用牙石玩黑

有錢我撚洗用部老爺機玩黑果

X99 2699v3 AMD Pro Duo開心使用中
但係你預佢效能係唔足

CPU 用緊I7 7700
display 用緊n卡1070

1隻ssd 裝catalina
另一隻ssd 裝windows

但因為catalina 唔撚support n卡
所以boot mac個os 之前，要揀返on board display 去boot

黎緊想砌部新機行ryzen 加n卡，
而舊既依粒i7 7700 就想搵返itx 版再加張cheap 雞a卡行mac os ...

檯機就幾易 而且幾穩定 有真mac機九成以上
但laptop就難啲 好難夾得啱

上面話要揾wifi dongle果D

我部 x240舊電壞左
都唔知換唔換
本身咁廢，仲要而家武肺
都唔會坐starfuck
諗緊點處置

多謝ching推介

內置定外置先？呢d梗係去新膠登尋寶啦

laptop冇得搏，一定打擦鞋仔波，check清楚邊部有成功例子，或者有work既efi，先好揀佢

一般嚟講大路牌子laptop如dell hp lenovo都多人試，成功例子都多，但一定一定一定要check清楚確實型號

梗係用到...呢張其實係真mac既wifi洋垃圾

Tonymacx86由執件到安裝都有晒教學, 可以留意下

雙壞, 內置係咪都有得換?
換完電, 仲要換埋SSD
咁大陣象都唔知值唔值....

淘就其實好平，每粒都舊零水人仔，ssd就自己決定啦，不過我部250行咗3隻ssd (2 ngff 1 sata)，爽好多，可以再戰三年，等amd 4500/4600有啱size既機先再諗換

冇gpu加速 你要passthrough 張 amd radeon card 先搞得掂

youtube 有個叫huan既 最近出左條片俾你照砌

清，行三隻ssd 玩咩要咁盡？

再戰三年，令我認真考慮，
但x240個散熱真係好雞
你250有無呢個問題？

屌 原來lihkg有人討論 近排係咁玩hackintosh

其實1070都boot得到 有driver

1隻ngff 1T行win，1隻sata 1T行黑果，1隻ngff 256 format做exfat擺垃圾（兩邊都access到）

250同240應該係同一個散熱，由佢熱死柒就啦

黑苹 平過 正版 幾多

覺得一半左右啦同樣性能的話 兼容輸返啲
但cpu計性能可以砌到更高

catalina 無N卡DRIVER

用linux好過啦
介面任改

可以

唔好盲推linux啦
依家揀OS正係揀介面咩

catalina冇web Driver
唔通成世stuck喺Sierra 度咩

仇人list?

以前用i7 2600 z68板+gtx1070 冇wifi卡
成功裝到mojave

咁就正正經經比錢買mac啦

呢個list夠唔夠做？差箱同火牛

如果夠，應該5年後嘅mac pro都唔夠切

Use intel cpu

apple律師信有無得炒

其實平平地幾千蚊, 砌唔砌到無痛版黎玩下

專砌黑蘋果 有得揀list 同埋運黎香港 好好嘅網

執二手件砌 應該3000左右都得

宜家3900x + 5700xt 都得
唔使用啲上代野

你要買返apple 專用果隻就得，但係windows 又會認唔到

我個u 同老母版同你一樣
藍牙用到 wifi 用唔到

我放棄左
有人要我150 賣俾你

用唔用到Adobe ？

咁玩法其實冇慳到幾多，佢都都係markup左

其實我唔明點解要boot apple mac os對比windows有咩好到要冒住bug又driver風險用？

利申窮撚冇用過apple

我都係用linux

用adobe software就唔好用linux啦

用windows

認真
我果時都係用咗唔夠一日就裝好哂opencore
用得hackintosh就係因為冇cost
而且人哋幫你搞唔知會唔會加料
未必係有心加料
但係個os隨時唔知邊度dl既
最好自己黎la

要debug
同埋updata macOS會好煩
不過真係好低用

Linux行VM

黑果係咁wor，點仇人法，砌黑果你叫人ryzen加2080就真係仇人

加料呢啲野，講真有幾多人會全部software 用正版，咪一樣岀面down落黎，無安全可言

好似喺香港同喺大陸嘅分別，所有野靚啲，合理啲，方便啲，仲有啲獨家野windows 冇

不過大陸勝在叫雞平/windows 勝在有得打機，唔洗買多部主機

是但執部公司機dell optiplex i5之類
加張display同ssd就用得
夾埋都係千幾

變左有touch既mac os?

以創作人為例
做得創作嘅通常會買部 iPad傍身
畫畫又好 寫 notes又好
咁又會為咗部 iPad好用啲又會考慮買 iPhone
統一用ios 會更方便
咁又會再令你想試吓用Mac
貪佢 iCloud, handbrake, airdrop 方便
而且託 catalyst所賜
iOS app developer可以將 apps移植落macOS 上面
咁樣例如你買咗個抄 notes app
就可以將 notes跨平台睇同 edit
等於買一個 app同時可以喺 iPhone, iPad同電腦都用到
咁又會多個理由令你更深地陷入個 ecosystem

而且 Logic Pro X同 Final Cut Pro嘅名氣地位唔洗多講
又係mac獨佔嘅 仲要一次買斷唔洗訂閱
想用又要迫住轉Mac
但Mac 機升級空間細 又貴
如果可以將pc嘅靈活性同cp值 加埋macOS 嘅一致性
融合埋一齊就最好不過
而且跟足指引砌同安裝其實可以好穩定

而我除咗呢啲理由 我本身都係鍾意玩diy
試新嘢 做到會好有滿足感
PS 會研究Linux

本身用緊pc
Z370
Gtx 980
I7-8700k
見老豆執左部新既黑蘋果
心郁郁想整

其實都係
不過windows同office有得check
Adobe既野可以官網dl舊試用版再搞
其他chrome,睇片,咩都好都可以自己簡

用prebuilt hackintosh某程度上等於prebuilt windows
不過條友冇話係正板官方windows
你唔知入面有d咩
我呢d small potato就算俾人hack咗都wfc
不過個os唔知點黎始終好似差d咁
同埋重點係又唔係難整
點解要俾錢買老番
你話要好多時間心機就話姐

我屋企有部舊廠機, 比我搵到呢個list 有佢份, 但完全未明可以點整...有無巴可以點條路比我了解下

黑果多年用家
其實唔難
依家amd都有黑果

咪用 Tonymac
死賤種偷人嘢
啲 script 又廢
整壞咗難還原

睇

基本方向係
整USB installer
裝 bootloader Clover 或 Open Core
搵kext
Set config.plist
Set USB enabler
Set 埋硬解VDA A卡或 Intel 內顯
硬解 Intel 內顯有分 online 同 headless mode

以下非必要
Mod BIOS 或 set pmfix
Fix DSDT SSDT

基本上 Intel CPU 加A 卡
初哥都裝到

GPU 建議

有咩事上 reddit 問
好多人幫你

最好等班勁人試晒先 update

每次都有啲改動
一時改USB
一時改SIP/ kext signing

用 open core 會少啲問題
但好多嘢重新set 過
我都仲用緊 Clover

黑果冇犯法
係蘋果違反eula
但佢唔係法津

蘋果係會告賣裝好黑果機嘅公司
執法係蘋果自己話事嘅

真心黑果都最後幾代啦
當所有機都用T2 encryption
或者轉晒ARM
黑果就會898

佢呢D叫EFI, 即係你開機既config file加埋外掛既bootloader (clover)
你首先整好隻OSX安裝手指先, 裝好後用Clover Configurator mount返EFI, 再將佢成舊野copy入去就收工

5700xt有咩伏？

5700XT直推wor, 唔好買古怪牌子(如叉fuck叉, 力量顏色等), 好難中伏

等10代好過

講幾句自己砌黑蘋果心得，話晒都由Snow Leopard開始玩起，一直玩到Catalina

Display Card問題
乜卡有伏乜卡冇伏，唔係間廠話事，而係水果話事，水果機唔似PC，乜都可以有Driver解決。玩黑果首先要check真張Display Card到底有冇成功例子，或最起碼同晶片有冇成功例子。但同牌子同型號好多時都有9億幾個版本，可能上個月買個張得，但三個月後買同廠同Model唔得都有機會發生。

我都知RX580/RX570已經Out晒，但佢地成功率相對高，想新D就玩5700XT，都係高機率直接Boot到。至於咩等十代、A卡廢之類，Boot唔著就乜都唔洗講野。邊個知水果下一代會轉玩咩卡？牌子都好緊要，假如你用Power Color或者XFX，請唔好問點解明明都係RX580但點解唔Work，呢兩個牌子係玩黑果一定要避開，相對上藍寶只係唔係買錯閹割版，成功率係一般會比較高。

黑果就有一種默契，以前水果用過嘅卡，係基本上下一代水果都一定會Support到，除非你用古董HD4870，當新OS出唔Support當時機型後，就只可以留返上一代OS。

CPU問題
AMD RYZEN而家已經基本上正常用到黑果，但小問題始終有，用嚟玩可以，用嚟開工就可免則免，否則執Bug執到你顛，開工機請乖乖地用返Intel。水果對CPU依賴唔算好強，亦都關Intel擠咗十年牙膏事，日常使用其實只要唔係用Sandy Bridge i3就基本上唔會好覺慢。

底板問題
黑果界一路都係講，Display同CPU都係小事，真正要Hack既不嬲都係底板。PC底板又係五花百門，同一型號下一個Build就換咗第粒Sound Chips都有發生過。以前就一直流傳雞加跛Support好D，但呢幾年牙石同MSI成功率都好大好，我自己就用緊牙石玩黑果。買板前，做下功課，Search下底板型號對黑果支援係點，有冇成功例子，新手可以搵埋有冇EFI懶人包，裝完就即刻成舊抄入去用。

裝機問題
想入黑果門，其實中英文Site都有好多教學，落手前可以先睇一下。一般簡單玩法都係先用白果或VM用Unibeast做手指，之後裝機。而家電腦除非你人品特別差，否則正常都會完成到裝OS程序。但裝完後先係真正考驗，用咩Boot Loader (Clover定OpenCore)，Driver (Kext)洗唔洗搞，一百部電腦就有一百種可能，冇人包到生仔。

Laptop問題
講完一大輪PC，到講下Laptop。相比PC，Laptop嘅機型問題係更加大，想自己起到部Macbook Air，呢樣絕對比PC學問多。即使係同一Model，唔同批次用嘅Chips都隨時唔同，以我部老爺X250為例，USB同Card Reader都出現過N個批次，要做到100%其實可能性唔高。但必須注意係Wifi卡，而家雖然有人搞緊Intel Wifi Driver，但可用性都仲係唔足以直接用，要完美用到藍牙同Wifi，乖乖去搵張DW1830或DW1560，雖然比人炒貴晒，但時間寶貴。至於DW1820A，呢張我好有保留，因為試過係冇上面兩張咁穩定。

升級OS問題
不作死就不會死，記住自己始終都係冇比過錢水果，但唔會保証黑機係唔係升級後都運作正常。假如你非上不可，請先用Carbon Copy Cloner自己做一次Disk Backup (唔好用Time Machine，因為黑果Recover唔返)，有乜事都可以Roll Back。搞EFI時同樣道理，都係屬於高風險動作，作死前請先Backup。

結語
講完一大輪，黑果就係自己冇事搵事做嘅一個好例子，想完美穩定，請買白果。同埋黑果係玄學，好多野係解釋唔同，例如我同一部機，用同一隻USB裝，用同一方法，第一次失敗，但隔一日第二次唔知點解就成功咗，人品佔其中好大關鍵，冇人敢講係100%成功。

airdrop/hand off係咪一定要broadcom上支那寶買…?

有興趣 放左未

未 留tg ？

其實認到 你裝番driver就得
利申用緊

基本上係，但就算boardcom後都仲要搞bcm堆kext，只係相對超級簡單
買boardcom既pcie定ngff先？pcie個別牌子都有出，買前做功課search下型號同spec，睇佢用乜chips。ngff就新蛋都有，但貴

請問放左未?

犯法邊敢 Apple喎 咁撚惡

牙膏繼續14nm+++++ 紅芯都跑得贏

Ryzen 好似用唔到imessage ，wake up唔到，之類濕星野，唔知仲有冇咩問題

Google好難用?

想砌部黑蘋果 有幾個問題想問 望師兄們解答
1. 係咪應該等Intel 10th CPU？
2. 唔打機唔剪片唔執相黎講 是咪唔需要用到5700 XT？ 但係宜家入張RX580 / RX590好似好蠢因為都outdate
定還是入張5700 xt戰未來？
3. 唔打機唔剪片唔執相黎講 I3 9400係咪都夠做？

1. 呢個唔關黑果問題, 不過而家intel又真係買唔落手
2. 唔打機唔剪片唔執相, 是旦用intel內置display都夠, rx580冇話蠢唔蠢, 睇你幾錢入, 不過小心買錯支那閹割版
3. 唔打機, 9400夠玩

屌你老味我preview channel諗住講黑果, 入嚟見到係講bitcoin同搵撚笨柒投資
Show Blocked User - 森奈奈子

咪就係 炒燶bitcoin搵水魚
技術交流有咩喺度講咪得, 點解要小圈子入group

梗係唔會有人代砌 , 有嗰啲都係暗啞底幫你做 . 因為其實黑蘋果已經算係犯法 . 至少已經違反咗macOS EULA , 而家只不過係Apple即刻開隻眼閉唔得閒理你哋啫 .

就應下你, channel preview呢d係乜鳩? 想傾而開? 入嚟睇你講bc同金有幾撚好搵呀?

完全封鎖